限聚令，係咪永遠都存在？

攬炒成功？

共你同在~無盡永恆中~